覺唔覺朝早聽到d波板糖人廢up令個人好燥？

請乘客盡量行入車廂
行你老母咩迫到郁都郁唔到仲係度講廢話
炒撚哂班撚樣就岩

佢自己都唔想講
奈何迫住都要講

唔好做

人地都係收錢做野
廢Up幾句 + 每日企 好好做嫁

心諗 入緊去啦 仲係度嘈嘈嘈

你都痴撚線

你養佢啊？
唔撚洗做啊？

唔做邊個俾飯佢食
每一個行業都有人做緊唔想做既野
你估真係咁多為興趣?

覺唔覺返工令個人好燥？

試過比人查飛
佢便衣都算 仲要唔Show職員證就問我拎八達通
我質問返佢轉頭點解唔出示職位證

我屌佢屌到有個黃衣職員來調停

屌佢老母 唔知朗屏定元朗，有個黃衫撚樣把聲好撚鳩，專登吊高個聲吊：繁忙時間請盡量行入多~少少呀~~~~唔該晒~~~~~

聽到想落車打鳩佢老母臭閪

做得好啊 職員證都冇 查佢老母臭閪咩查

明明就係你班仆街入面大撚把位唔入搞到其他人上唔到車

所以轉咗搭紅van

唔可以係你唔做？咪無人煩你

咪係囉 人地幫手叫你班仆街死入d炸 如果你班仆街自律d死入d就唔洗出現呢份工啦 仲有有事又冇職員 而家有職員又吠

你地係咪唔識字？"迫到郁都郁唔到"我點企入去？入面黑洞黎呀？

你咪撚玩啦 我真係未撚見過車廂‘迫到郁都郁唔到‘啦 班班車既車廂中間次次大把位

OK

樓主被反cup

班垃圾波板糖人肉錄音機係用黎降低失業率

月台頭黃衫友 : 請盡量行去較後位置上車, 會比較容易上車
月台中黃衫友 : 請盡量行去月台車頭或車尾位置上車, 會比較容易上車
月台尾黃衫友 : 請盡量行去較前位置上車, 會比較容易上車

結論係, 屌你班黃衫友淨係唔想啲人出現係佢地面前

人地都係收錢要講 你估人地想嘅咩

事實係有一大班垃圾唔撚行入d俾人入wor

不過有啲波板糖人好勇武

之前有一排係九龍塘站見到個企扶手電梯既中年黃衫友
好勇武咁阻止啲蝗拎行李搭扶手電梯

次撚次都係一班垃圾圍住中間碌柱唔撚行入去
屌你老母唔係要我喝/推鳩你地都唔撚識自律